醫護人員天職救急扶危

咁林鄭身為行政長官嘅天職係咩

奶

出賣香港人

縮骨卸膊老撚土

天咩職呀
職業都有天職？
世界一出現就有？

警察天職係咩？

天職？
冇人性既憑咩話其他人失職

示威現場啲狗阻礙救援嘅時候唔見班友出黎屌
有救護俾狗打俾狗射嘅時候唔見佢出聲
天佢老母 天職